有冇人射精開始冇感覺？

做愛冇我份 打J變做例行 我慣了傷心

我不過是毒撚 都會難堪

建議睇醫生

necrosis?

恭喜你性無能了
男人最痛苦之一

連敏感嘅感覺都無
揸落條撚到好死皮咁
條J已死

打黎冇用
以前打為左爽
而家有需要至發洩

+1

咩教會

這插入太狠
抛開你但仍能勾起你性興奮